可否比香港休息一陣

我好擔心日日停止運作香港會玩完

利申，無車無樓，有兩個小朋友

問林鄭

又話要攬炒, 依家又話驚玩完
神又係你. 鬼又係你

你望下新疆西藏，你就知輸左會點

大台是林鄭，我都係睇佢頭。

請善用不推文回覆同起底功能

所有港女强制停經。

已起底 十成九係藍絲

以下理性討論
我明你驚香港邊部份玩完 一係驚經濟崩潰 一係驚無左份工

但係你諗下如果我地而家放過極權政府
香港就真係變成同大陸無異: 警權大於法權 政向篩查 用暴力逼人民服從暴政 最後可能會打壓新聞及網絡自由
你都有仔女 你想下一代同大陸人一樣變成共產黨養的豬??

而家年輕人出來為香港未來爭取應有的權利
你反而想熄火做番港豬?

自私精

樓主

問下林奠條臭閪

林鄭根本唔想停, 你唔覺架咩? 6月9撤回咪咩事都冇囉, 係死唔撤。D人同佢講蒙面法一出, 示威者行動就會報復性升級, 佢又唔聽。佢真係百年難得一見既政治奇材

又block多個

無車無樓
咁你冇咩地位喎, 點解要聽你講?

你去叫林鄭比我地休息下

無車無樓又害下一代

我都想呀
但呢樣野要問中共
中共肯唔干預香港先有可能正常

去名古屋米無事囉

問林鄭拉
林鄭話攬炒

攬炒啦。仲想避世？避得一時避唔到一世
大家一齊死
所有事都係因林奠而起

建議去多幾次名古屋

點解呢D含家產五毛九up唔选block?!
而我地重係p牌？！

同林鄭講

無樓無車學人生仔 死撚左佢啦 生仔前都唔用下腦

我諗住可以申請公屋，排起上來先知咁難

我唔係五毛

Ask Carrie.
拉。

你咪去問林鄭囉

自己問林鄭啦

898

你啲仔女多得你呢啲老豆
排公屋難今日先知？
又害下一代

問佢都無用

blocked

你無車無樓，反而怕攬炒

唔撚出黎 你兩個小朋友就真係玩完啦

係呀，我就係無地位所以係度問下

收皮啦

我擔心以後香港連飯都無得食

講真樓主呢種人淨係擔心有無飽飯食
完全無擔心過仔女同香港既將來

樓主成日去日本 咁好既
拉
要問 緊係問政苦啦 係連登問 有咩用

林鄭係特首嚟㗎，你唔問佢上嚟連燈問都冇用㗎

問政府

算啦，呢度唔容許第二種人架，你唔上街/覺得怯/怕冇工返/唔明點解前線要咁做etc就係垃圾黎架喇，唔係正常人反應，係垃圾，極權到仲衰過中共同港共。

係呀，我都係擔心香港only，不過我可以無權講野

夜生活應該係搵雞叫？

P牌三毛走啦
不推文

點解咁講？

同意，不過可以比香港休息一下？

我擔心中國成全你地了

我都想

係林鄭唔肯放過香港

我有事小朋友就無人照顧

飯都無得食？可來將來？

你去問林鄭啦，嘈嘈嘈

用miles換，名古屋容易換

搵下有無夜場，你識唔識？

起底>吹奏中國驘+港豬旅遊post>負皮+blocked
此為不推文回覆

叫雞反大灣區啦仆街

想玩死香港既係林鄭

問下林鄭幾時答應，唔好問我地

冇車冇樓學人生仔

量力而為 你自己有頭家咪企後啲 無人叫你企咁前 你唔出都得嫁 但你唔好埋怨 唔好叫人比香港休息下

我有行過嫁，而家唔敢出來。因為怕比人告

我以為連登係好理性，想發表一下意見都比人鬧我生仔。我都係唔發post了

你做乜唔返大陸？

唔會的，小店打兩份工都OK啦。

小破壞促進香港發展。樓價跌，租金跌對底層市民可能仲好⋯⋯

幾時鬧你生仔?你咁大個人 連仔都生埋 遊行示威企讀7者咩你唔識自己衡量嫁咩 唔係一黎就叫我哋比香港休息 個矛頭唔應該指向我哋停遊行示威 係應該指向政府 相反 唔

你同政府講

發表意見okay 但唔好扮到好想要理性 跟住要香港人停止而比香港休息 你真心係為佐自己小朋友既 就更加要支持 你驚比人拉可以唔出 喺屋企做下文宣都得 但無可能要求我哋停止

企咩位*

收皮啦 自私撚！ 到時全民監控影響埋你小朋友未來咋

屌你老母就係你呢堆自撚私